麻省理工學院終止與華為中興合作 香港列受嚴格審查地區

麻省理工學院（Massachusetts Institute of Technology，MIT）宣布，決定結束與中國電訊設備商華為及中興（00763）的合作關係。學院聲明指出，基於聯邦政府違反制裁的調查，麻省理工學院不再接受與華為、中興或其各自子公司的新合作，以及不更新現有的合作項目。

加強部分國家審查 香港包括在內

聲明又指，最近決定當與某些國家合作時，目前包括中國、 俄羅斯和沙特阿拉伯，需要額外的學院和行政審查，當中包括香港。MIT此舉顯示其對科研夥伴加強審查。

華為在2017年的華為創新研究計劃（HIRP） 介紹中，曾提及麻省理工學院是合作顆伴之一。華為自2010年開始啟動「華為創新研究計畫」計劃，致力對1000多所大學機構提供資金支持科研。華為董事徐文偉此前表示，目前向大學的投資和合作計劃所涉及的金額，每年超過3億美元。

多間美國頂尖學府已終止與華為合作

目前美國多間著名大專院校，包括史丹福大學、加州大學伯克利分校、明尼蘇達大學 等，都已經終止了與華為合作的關係。華為方面堅稱，超過80%向美國大學的撥款都是無條件的捐獻，不存在任何的條件。

香港支那同地位

終於識做

Yes!

華為方面堅稱，超過80%向美國大學的撥款都是無條件的捐獻，不存在任何的條件。

華為出錢同嗰d大學合作，純粹係方便派人入去大學到偷人地d研究成果。

偷資料咪就係條件

美國開始對香港亮劍

正啊
應該所有大學都跟住做

共享中國人榮耀呀!

Link?

香港

焦土

共享支那人榮耀！

焦土派呢 慶祝緊？

都啱嘅 如果犠牲700萬人 救到全世界我諗都叫死得有價值嘅

即係冇得exchange?

MITUCBStandford

HK IS CHINA，支那你滿意啦

希望多啲地方可以咁心水清

歐洲仲on99 咁